[執相 & 改圖] 我要屌你幅圖!

比圖我 講明係想執相定改圖 有咩要求咁樣
純練習 準備緊Portfolio 所以不定期更新

執Thx

執相 唔該巴打

btw呢幅係合成相嚟? 啲石 森林 同個背景好似大纜都扯唔埋咁
No offence

如果純粹想up下相得唔得
係緬甸到影

[img]

執相

冇合成 係澳洲影咖

加油

求執

樓豬見識少

主能夠

執相就可以了，麻煩樓主

被騎劫笑撚咗

屌 條友喺到搗亂

型

樓主呢

緬甸+1

好有反應
sor啱啱放工而家趕去食飯 今晚搞
btw騎劫我個post嗰位巴打幾識玩

留名學野

搞到我都想騎埋一份

騎劫嗰個高汁過樓主

巴打住lougheed?

自己相都要人執 可悲

seed呢？

我又玩下，鳩整

可以點𢴇

樓主去左邊

騎劫既好撚高質

網上看呢

憑你感覺執唔該巴打

執相

屌咩料

緬甸邊度 好靚

link呢？

屌 騎劫個個幾高汁

小丑呀屌你老母

笑撚死

手機執 唔好屌太大力，純粹路過想參與下

正評係比騎劫

求片

樓主潛左水

屌你老味

同求

喂 大佬呀 你唔好咁痴線啦

原來覆錯

即刻膠曬

笑死 啲圖幾正

除左第一張係Stanley park之外，冇一張喺溫歌華影架喎

執得幾差下

巴打執執佢

無人覆咁我訓先啦

執

nice day!

少見識 總係覺得你影到好非洲 所以就乾啲啦

mola 巴打搞到我自愧不如 不如我摺埋啦

嗰陣隔住玻璃影 肉眼望靚好多 求執

Sor bro其他相真係mission impossible

唉我呢啲垃圾
btw 瞓

騎劫個個好正

睇返d相真係好有feel

Bagan 浦金

佢每朝都會係日出果陣放大量熱氣球
再加上果個area有好多temple
係唔知幾多年前既人起黎拜神用
非自住

後來就變左旅遊景點
真係好靚 世外桃源咁

想後面D山深色D

巴打係荷蘭？

想睇下你呢張會汁成點

返左歸啦

隊完草未

出多三張挑戰

仲以為你都改第一張添

仼你執

BEE巴打唔話得

執thanks！

樓主有冇改過1幅？

Btw 騎劫痴線佬

呢張有冇咩可以執

執過頭幾幅咁囉 唔敢改圖呀無乜幽默感

幫手執8舊腹肌

CLS

你都係摺返埋啦
睇你執第一張 新手執既冇乜分別

iPhone 9 影
輕插pls

癡撚線騎劫果個

幫幫手執走個細路同埋右邊對情侶
要構圖唔變